（代fd post)民安隊沒有提供妥善防疫訓練，將隊員安危置諸不理

我係民安隊Grade V長官

民安隊負責兩個隔離營的管理工作，隊友因此被徵召入營工作。我們不是抽籤，而係以各種名目排住入。

首先，民安處只著眼於多少同事入營幫手，而根本沒有考慮服務後，同事是否有需要自我隔離，有冇地方提供隔離。雖然不想這樣說，但要記住我們同事其實隨時可以帶病毒返社區。

其次，今日衛生署指同事有著PPE就不算緊密接觸者。但我必須指出，有好多入營同事係冇相關穿著PPE訓練。所何謂及格穿著，冇咩同事會知。處方提供的係一張紙去教。咁同推同事去死冇分別。

民安隊係義務性質，我地全部有正職，有家室。是次服務不像過往做山嶺搜索同打火只牽涉到個人安全，更係牽涉病毒會否傳到自己社群甚至是整個社區。

作為隊員，當然有責任去服務。但作為處方，他的責任在於確保妥善的事前及後續安排，咁請問高層們有冇盡責？

以下便是民安隊的所謂防疫訓練：
一張圖+自己睇無人教

你都識講義務性質 用支槍指住你去？

罷工係唯一出路...

我都好驚，但身邊d隊友好似無人覺得驚

d制服仲要自己拎返屋企洗，又無指引點做，其實隊員返屋企等於將病毒帶返入社區，到時社區大爆發就gg

push

屌，總部真係好撚仆街，剩係識不斷推人去當隔離更。

罷埋佢

我打死唔去 個官吹我唔漲

我都係咁 然後死都話唔去

民安隊啲高層同政府一樣咁撚on9
淨係識推班細去死

罷梗架喇
有傻仔仲衝去姐

人地有派暖包架

搵忠誠勇毅黑警啦

話說班膠層搞咗嗰垃圾工作坊

☝🏻各位 OC,SSO,SO,
請通知屬下長官及有關隊員出席下列工作坊，

Recap on wearing PPE Workshop
30/1 (四) 1900-2000,
603 Hall，便服出席，
請於 28/1 (日)前回覆出席人數，thx

一日
一個鐘
教到幾多人啊
家陣係港九新界+少年團+特遣部隊輪流做
班膠層可唔可以用個腦諗下

我收到其它時段wo

啱啊
冇理由由得班POPO係隔離營入口set RB呃OT
嘅然POPO心繁社會
咁不如唔爭在叫埋佢哋入去dirty zone

🧐🧐

除左醫護，民安隊真係投疫最前線
收你40幾蚊個鐘，入麥村鯉魚門對住班懷疑病人...